黑警提醒我地，和平係無用

你地和平遊行，照向你最密集既位置放催淚彈
你地齋鬧唔攻擊警狗，佢地就主動入人群中意打邊個就打邊個。

正義？佢地唔理的，成個腦得返黑社會忠誠勇毅。
人？佢地一早唔係，佢地連鏡都唔敢照，以前正氣既樣子已經一臉戾氣。
以前想服務市民，而家一心制服平民。

歹徒四圍都係，區區警局入面。
警狗根本唔中意和平。

正義嘅樣子？sorry佢地從來都冇，一班書都讀唔成嘅人想有幾正氣

同黑社會講道義？
Btw 我係上次入油嗰個手足 有冇印象？😂

有印象，今日裸體食左彈，差啲人踩人，心情勁差